[下集] 椰青蒸蟹 + 桃撻

早兩星期睇cable 教整椰青蒸蟹
HKTV $35/2個椰青
起肉, 留底椰水, 加蛋白
放隻肉蟹上去蒸

仲整咗兩日嘅水蜜桃撻
買咗2個日本桃
焗咗個底先, 牛油皮+杏仁filling

舗埋custard +氧化咗嘅桃
唧埋cream 就搞掂

樣衰啲但好好食

唔知點樣先可以keep 到桃唔氧化

個撻

樣衰

撻好高級！

Be fd ok?

hi frd

高級撻唔會氧化的

浸糖水/咸水？

1

十分好味

浸咗, 都係咁
唔知啲日本仔點整
有人直情用糖水煮

係我心目中第一名

想奶撻

兩味餸都好高級

第一道你都可以試吓呀
冇油好健康, 係煩少少

要超甜糖水

好似話要浸檸檬汁就唔氧化

原來係咁

我有放, 不過可能唔夠多

2個睇落都正

奶撻師

個撻真係好好食
啲桃好多汁好甜

奶咗會好想再奶

呀燕，我嚟緊喇，留返少少比我呀

仲有3/4個撻
俾你拎走哂佢